有冇可能攪到一個有公信力嘅公投平台

諗極都諗唔到可以用咩認證
除非政府寫app

用Blockchain寫

普選

大小事都有可能公投嘅
可能夠一萬聯署就公投成立

可以確定有香港身份證?但又保障私隱?

推